\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\author{Valentino Slavkin}
\date{\today}
\title{Pensamiento critico}
\hypersetup{
 pdfauthor={Valentino Slavkin},
 pdftitle={Pensamiento critico},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdflang={Spanish}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Notas periodisticas}
\label{sec:org5b1cf66}
\begin{enumerate}
\item Leer las tres notas periodisticas/materiales de difusion.
\item Extraer de cada una de ellas:
\begin{itemize}
\item El planteo general. ¿Qué busca comunicar?
\item ¿A qué fuentes de información apela para sostener el argumento?¿Son variadas/diversas?
\item ¿Advierten interés por promover diferentes puntos de vista?¿O se trata de una visión única/cerrada?
\end{itemize}
\end{enumerate}
\end{document}
